Chi Na 國國歌法6月12號正式生效

1710 #立法會 #國歌法
政制及內地事務局局長曾國衞見記者，他認為已給予足夠時間草擬國歌條例，並按照程序去做，因此議員已有足夠時間辯論。他指預計本月12號將正式刊憲，條例將正式生效，又會加強教育國家觀念。記者問及剛才他是否有嗅到臭味，是否真的要在這麼急的情況下通過國歌法，曾國衞則指戴着口罩聞不到。
#rthk

呢個政府真係全世界最仆街
特登揀612

中国內政国歌法關香港人乜嘢事

唔仆街就唔係港共啦

賤閪極權

支那就係支那

睇穿香港人無野做得出啦

香港得一首國歌，叫願榮光歸香港

如果佢用燈柱播支國歌會點

狂播全日愛頭5秒

起來,不願做奴隸的人民

專登用612屌你老母

屌

屌佢老母 仆街到

又想搵第二啲事洗走歷史

因為數星期五刊憲